其實點解一萬蚊要伸請，仲要用咁多時間，冇database既咩?

政府冇香港人既ID資料庫?
一句ｓｑｌ都西到夠１８既香港永久人啦，再加埋配合死亡症既db 西埋仲生存既人
再配合銀行既db, 自動派哂咪得???

如果暑假派到算係咁

香港政府無科技（除咗監控）

點解好似仲係用好麻煩同唔似現代既方法做野?
如果老美要派錢,3億人都要咁伸請真係仆得街

薯片個時點解咁快

柒波話分辨唔到咩人係移民已經知佢弱智啦
一個政府連公民去向都話查唔撚到，出入境紀錄都有得睇啦

移民真係冇記錄?

因為你無票呀on9

邊有可能呀
政府樣隸都有record 個資料庫應該咩都齊,點查都查到啦

根本唔想俾你
支共想買裝甲車咋

做利民野個時 私隱就好撚重要架喇

可能有搵銀行幫手 所以相對較快?
始終私人公司做嘢效率係高d

政府前線處理申請真係人手逐隻逐隻批
仲要一堆paperwork, 慢到仆街
上次4000蚊就係咁on9

暑假派幫建制回血

排除陰謀論，理論上，政府部門既資料係分開。
雖然依家又要你填表好似好撚煩好on9咁，
但大家諗清楚其實港共政府愈落後對大家先最有利。

如果有日佢派錢，第二日就乜資料都唔問你拎，直接過數去你戶口，咁你先驚。

淨係出國都已經要填要張IR56G比稅局啦，點會唔知
不如問有邊個局腸司腸知自己做緊乜？

Excel 都得啦
有身份證夠年齡就派
記底邊個no 拎左 完

唔洗申請咁點貪啲行政費

excel 用ado+sql connect db

唔係無科技 係無腦

係囉，好似excel, highlight 哂佢，再click 個制，攪掂！有幾難呀吊佢老母

select * from HK where threestars = "Yes"

唔開project又點判俾自己人cap水

唔止三粒星，仲要睇居留權。